點解最近熱門咁多屎post

日日都玩屎上天係咪有乜啟示俾我？

鴻運當頭買牛巿？